\documentclass{translation}

\title{Joshi Kouishitsu}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents
\section{Joshi Kouishitsu Suieibu}

\invisiblesubsection{0003.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0003.jpg}\\
\midrule
女子更衣室水泳部 & Girls' Locker Room, Swimming Club \\
あや～おつかれー & Aya～ Hey, good job! \\
お先ー & After you. \\
また明日ねー & I'll see you tomorrow. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0004.jpg}\\
\midrule
あーや! & Aaaya! \\
ひゃっ & Hyahh! \\
ひかり?どうしたの?着替えないの? & Hikari? What's the matter? Shouldn't you change? \\
…あのさー & ... You know what? \\
しよ & Let's do it. \\
えっ & Eh? \\
ちょっ…ここ更衣室っ… & Hey... This is the locker room... \\
いーじゃん二人っきりだしもうみんな帰ってるし。 & It's fine, it's just the two of us, and everyone else is already gone. \\
だからって… & It's just... \\
ちゅっ♥ & peck♥ \\
んっ & Mnh. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0005.jpg}\\
\midrule
ちゅぷっ & rub \\
ふっ & fuhh \\
んっ & mnh \\
んんっ & mnnh \\
にゅるっ… & bluh... \\
もう….ひかりのバカっ… & Stupid... Stupid Hikari... \\
何いってんの & What are you talking about? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0006.jpg}\\
\midrule
あやだってほんとはしたいくせに & I know Aya actually wants to. \\
ちがっ.. & That's n-... \\
あっ & Ahh. \\
くちゅっ & rub \\
にゅっ & squish \\
～～～～～っ… & ～～～～～ gh... \\
んっ… & Mnn... \\
ちゅっ & peck \\
ちゅ♥ & peck♥ \\
っ…ひかりっ & ... Hikari! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0007.jpg}\\
\midrule
あー! & Aah! \\
ヤッバもうこんな時間! & Oh man, it's so late! \\
バイトギリだからダッシュで帰るわ & I'm gonna dash home at the last minute for my part time. \\
あやはゆっくり着替えなね & Aya, take your time getting dressed. \\
そんじゃ! & Later! \\
バタンッ & slam \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0008.jpg}\\
\midrule
……ほんっとに & ... Really. \\
自分勝手なんだから……. & How self-serving...... \\
今日も & Today again, \\
好きって言われなかった & She didn't tell me she liked me. \\
私とひかりは幼なじみで同じスイミングスクールに通い & Hikari and I have known each other since childhood, and we go to the same swimming school. \\
物心ついた時から親友だった & We've been best friends for as long as I can remember. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0009.jpg}\\
\midrule
中3の夏 & The summer of 3rd year middle school \\
ねーあやー & Hey, Ayaaa. \\
ん? & Yeah? \\
あのさー…私達・ & Well... we... \\
どーせなら、付き合っちゃわない? & If we might as well, why don't we just date? \\
あれから2年 & Two years later, \\
身体の関係になってからも & even after we got physical, \\
2年 & two years, \\
そういえば告白の言葉も「どーせなら」だったなあ…… & Come to think of it, her confession went like "if we might as well"...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0010.jpg}\\
\midrule
長い付き合いで気心も知れてるし & We've known each other a long time and we know each other well \\
お互い遠慮のない関係だけど & and we're not afraid to be open with each other, but \\
たぶんひかりには恋愛感情はなくて & I don't think Hikari has any romantic feelings for me \\
おっぱいさわるの気持ちいい! & Touching tits feels so good! \\
好奇心を満たすのに手っ取り早い相手が私だっただけ & and I was just the one who could most quickly satisfy her curiosity, \\
気持ちよくさせるの楽しい! & It's fun to make them feel good! \\
恋人同士…では & So we're not a couple... I \\
ないと思う & would think. \\
私はひかりのこと & Even though I \\
こんなに好きなのに… & love Hikari so much. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0011.jpg}\\
\midrule
陸上部女子更衣室 & Girls Locker Room Track Club \\
ひかり? & Hikari? \\
ひかり!リナいた? & Hikari! Is Rina in there? \\
しーーっしーーっ & Ssshhh. \\
え…何? & Eh... what? \\
やっばい現場に遭遇しちゃった… & Oh no, we've come across the scene of action... \\
リナのやつ… & That Rina... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0012.jpg}\\
\midrule
まゆちゃんとヤってやがる & She's doing it with Mayu-chan. \\
ちょっとリナこんなとこで." & Hey, Rina, not here. \\
んっ & Mnh \\
えーーーーー！？ & Eeeeeeeeh!? \\
あやしいとは思ってたけどやっぱそういう関係かー… & I figured there was something about them, and it turns out they do have that relationship, huh... \\
これ入れないんだけどどーするよ… & I'd like to get in, but what now...? \\
うわーうわー & Uwah! Uwah! \\
自分たちもそういうことしてるとはいえ…… & Even though we do that ourselves...... \\
刺激強い… & It's so stimulating... \\
こっちまでドキドキする…!! & It even makes my heart race...!! \\
ん… & Mn... \\
まゆ… & Mayu... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0013.jpg}\\
\midrule
好き…… & Love ya...... \\
っ… & gh... \\
私も…… & Me too...... \\
この二人ちゃんと…… & These two are actually...... \\
あっやば人来る! & Oh, man, people are coming! \\
ああもう!突撃してやめさせるしかないわ & Oh, God! We'll just have to charge at them and make them stop. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0014.jpg}\\
\midrule
恋人同士……なんだなあ…… & So they... were lovers...... \\
リナー今日カラオケ行くって約束してたじゃん & Rina, you've promised to to go to karaoke today, right? \\
あ～～っそうだった。ごめんごめんっ & Aaah, yeah, oh right, sorry \\
あれ?まゆちゃんと一緒だったんだー & Huh? So you were with Mayu. \\
私達とは & completely \\
全然違う & unlike us. \\
あーー昨日は心臓止まるかと思ったーー & Aaaah, I thought my heart stopped yesterdaaay. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0015.jpg}\\
\midrule
まあリナのやつ隠してるみたいだし & Well, it looks like this Rina is hiding it, so \\
知らないフリしてやったよ & I pretended I didn't know. \\
うん… & Yeah... \\
そしたらさーあいつ.… & And then that gal...... \\
あや?今日ずっと元気ないけど & Aya? You've been cheerless all day. \\
具合でも悪いの? & Are you ill or something? \\
…なんでもないよ & I'm... I'm fine. \\
うそ!部活中もボーッとしてたし & Impossible! You were even looked dazed during club activities. \\
ちょっと考えごとしてただけ! & I was just thinking about something! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0016.jpg}\\
\midrule
ふーん……そう? & Hmmn... really? \\
じゃあさ & Then, \\
気晴らしに元気になることしよーよ & let's do something that will make you feel cheery again. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0017.jpg}\\
\midrule
…待って… & ... Wait... \\
きゅ.. & squeeze.. \\
んっ & mnh \\
ペロッ & lick \\
ピク & jump \\
あっ & ahh \\
今日も & Today again, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0018.jpg}\\
\midrule
好きって & she doesn't \\
言ってくれない & tell me she loves me. \\
あっ & ahh \\
あ & ah \\
ちゅっ♥ & peck♥ \\
ちゅ♥ & peck♥ \\
はあっ & haah \\
まゆ……好き…… & Mayu... love ya... \\
…っ & ... gh\\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0019.jpg}\\
\midrule
ポタ… & drip \\
っ……あや? & ... Aya? \\
どしたの!? & What's the matter? \\
なんか痛いことしちゃった? & Did I do something painful? \\
ち...ちがうのっ… & Y-... you didn't... \\
じゃ何? & Then what is it? \\
…っ & ... nh \\
わっ & I \\
私 & I \\
私もっ.. & I have... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0020.jpg}\\
\midrule
ひかりに…… & Hikari..... \\
好きになってもらいたかった…… & I wanted you to like me...... \\
えっ & What? \\
リナとまゆさん & Lina and Mayu-san \\
ちゃんと見つめあってて… & were just looking at each other and... \\
好きって言いあってて & told each other they loved each other. \\
ああ……こういうのが恋人同士なんだなって… & Ahhhhh... this is what being lovers is all about, I thought... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0021.jpg}\\
\midrule
うらやましかったの…… & I was jealous...... \\
スッ & reach \\
……あや…… & ...... Aya...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0022.jpg}\\
\midrule
ごめんっ & I'm sorry. \\
ちょっ… & Wha... \\
ひかり何して… & What are you doing...? \\
ほんとにごめんっ & I'm so sorry. \\
あやにそんな想いさせてたとか… & To think I've made Aya feel that way... \\
全っっ然考えたこともなくて & I had absolutely no idea at all. \\
あやなら言葉にしなくてもわかってるだろうって & I figured Aya would know without words for sure. \\
思い上がってた & I presumed too much. \\
甘えてた & I was naive. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0023.jpg}\\
\midrule
彼女をキズつけるとか & To hurt my girlfriend \\
恋人としてサイテーだよね…… & is the worst a lover could do...... \\
「彼女」 & "Girlfriend" \\
「恋人」 & "Lover" \\
なんで気がつかなかったんだろ & Why didn't I ever notice? \\
なさけなー… & How unbecoming... \\
……そうだ私も & ... Yeah, me too. \\
言葉ひとつにこだわって & I got so attached to a single word, \\
大切なことが見えなくなってた & I'd lost sight of what was important. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0024.jpg}\\
\midrule
ひかりはいつも & Even if Hikari \\
あや今日体調悪いでしょ? & Aya, you're not feeling well today, are you? \\
ムリすんなよー & Don't push yourself too hard! \\
そろそろ疲れたっしょ休もー & You're probably tired now, so let's get some rest. \\
ロには出さなくても & has never said it, \\
ほい! & Hey! \\
あやこれ好きでしょー & I know Aya likes this! \\
私を思ってくれていた & she's always been thinking of me \\
いく & Shall we go? \\
ずっと昔から & for the longest time \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0025.jpg}\\
\midrule
ごめん…ひかり… & I'm sorry... Hikari... \\
ごめんなさい & I'm really sorry. \\
ちょっあや！? & Wha-, Aya!? \\
何で謝るのさ! & Why do you apologize!? \\
謝るのは私の方だよ & I am the one who owes you an apology. \\
ごめんあや不安にさせて & I'm sorry, Aya, for making you so uneasy. \\
あの…その… & It's... well... \\
好き…だからっ… & I just... love you so... \\
世界一好きだから & because I love you most in the whole world \\
だから…… & so..... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0026.jpg}\\
\midrule
これからも & please continue \\
私の恋人でいて下さい! & to be my lover! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0027.jpg}\\
\midrule
私も… & Me too \\
お願いします!！ & if you may please!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0028.jpg}\\
\midrule
女子更衣室 & Girls' Locker Room \\
衣室部 & Swimming Club \\
お読み頂きありがとうございます。また別の部活の女子更衣室でお会いしましょう。原作/大島永遠作画/大島智 & Thank you for reading. Let's meet again a Girls' Locker Room of another club. Author Oshima Towa, Artist Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Joshi Kouishitsu Kojinshidou}

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
女子更衣室個人指導 & Girls' Locker Room, Personal Training \\
「女子更衣室新体操部」で片思い、「女子更衣室器械体操部」晴れて恋人同士となった二人の、付き合い始めた後のお話です。 & This is the story of two people that started with infatuation in "Joshi Kouishitsu Shintaisobu" and became lovers in "Joshi Kouishitsu Kikai Taiso-bu" that takes place after they started dating. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
ワアアアア & Woooooow \\
K女子高校速見口！ & K. Girls' High School, Hayami Kou! \\
全国大会個人綜合優勝ーー！！ & The overall individual grand champion of the national tournament! \\
なんでこんな凄いのよ… & How can she be so amazing...? \\
なんで私…… & Why did I...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
コイツと付き合っちゃったの――――――！！ & start dating this girlllll!! \\
ガッシャーン！ & clatter! \\
キーン & ding \\
コーン & dong \\
カーン & dang \\
アカネー♡ & Akaneee♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
昨日LINE返事なかったから心配したんだよー & I was worried about you because you didn't answer my LINE message yesterday! \\
あーごめんねテレビに夢中で～ & Oh, sorry, I was just hooked on TV. \\
そんな～ & Oh my～ \\
私アカネ新体操部部長 & I'm Akane, captain of the rhythmic gymnastics club. \\
あれ?キゲン悪い? & Huh? Are you in a bad mood? \\
別に悪くないっ & Not really. \\
悪いじゃん & You are. \\
色々あって今はこの機械体操部部長の速見コウと & A lot of things have happened, and now I'm in a relationship with the captain of the artistic gymnastics club, \\
付き合っている & Hayami Kou. \\
でも怒ってる顔もカワイイ♡ & But your angry face is cute too♡ \\
ちょっと速見学校!誰か来る! & Hey Hayami, this is school! Someone will come! \\
いーじゃん別に♡ & It's fine, who cares♡ \\
ま…強引なヤツだけど一応仲良くやれるかな…… & Well... she's a forceful person, but maybe we can get along... \\
速見センパーイ & Hayami senpaaaai. \\
……と & .... or \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
思ってたんだけど…… & so I thought... \\
大会の動画観ましたー!！ & I watched the video of the competition!! \\
やば…♡本物かっこいい♡ & Wow...♡ She's so cool in the flesh♡ \\
イラ… & annoyed \\
な…何? & What... what? \\
キャー & kyaaah \\
うちの後輩が先輩のファンでー♥ & My Kouhai is a fan, so♥ \\
サイン下さいー!! & please give me your autograph!! \\
あ♥私もー♥ & Ah♥ Me tooo! \\
わかったわかった & All right, all right, \\
じゃあ順番にね & in order, okay? \\
キャー & Kyaah \\
速見さん優しい♡ & Hayami-san, so kind. \\
速見ィ!！ & Hayamiii!! \\
もともと機械体操部エースでは一あったけど…… & She was always the ace of the artistic gymnastics club, but... \\
大会で優勝してから人気になって & after I won the championship, she became more and more popular, \\
へっぽこ新体操部の私とますます差がついてしまった…… & that the gap between her and I, the hapless rhythmic gymnastics club leader, has grown wider and wider...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
先輩お会いできた記念にハグして下さい♡ & Senpai, please give me a hug to commemorate this meeting. \\
ん―――― & Mnnn, \\
しょーないなーー & I guess I'll have to then. \\
きゅ♥ & squeeze♥ \\
きゃああ & kyaaah \\
ドカーン & ka-boom \\
ななななななんなの！? & W-, w-, w-, w-, w-, what is this!? \\
この女ったらしぶりは…！ & This womanizing behavior...! \\
そしてそこの女供オ! & And you girls! \\
ここに彼女がいるんですけどォ！？ & Her girlfriend is right there, you know!? \\
イライラ & grr grr \\
先輩クッキー作ったんです & I made some cookies, senapi. \\
へーすごいね & Wow, that's great. \\
そりゃあ女同士だし公言はしてないけどね！? & Well, we're both girls, so it' s not public knowledge, right!? \\
あーーーーそうですか & Aaaaah, of course, \\
どーーせ私は眼中にも入らない…… & it' s not like I'm even in the picture anyway.... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
どーせ道端の石コロみたいなもんですよ!！ & I'm just like a pebble on the side of the road! \\
新体操部女子更衣室 & Rhythmic Gymnastics Club Girls' Locker Room \\
つーん & coldly \\
アカネー下駄箱で待ってたのに来ないから & Akaneee, I was waiting for you at the shoe closet, but you never came. \\
まだ着替えてなかったの！? & You still haven't dressed!? \\
デートの時間なくなっちゃうよ & You are gonna run out of time to go on a date. \\
そんな約束した覚えありませんけど！? & I don't remember making that promise!? \\
ええ…アカネ今日冷たい…… & Eeh... Akane is so cold today...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
速見が悪いわけじゃない & It's not that Hayami is to blame. \\
さっきのだって単なるファンサービス & What you did back there was just fan service. \\
わかってるけど… & I know that, but... \\
少しの嫉妬とコンプレックス & A bit of jealousy and inferiority complex, \\
それに――――…… & and also...... \\
速見が遠くへ行っちゃうみたいな & it's like Hayami is going away, \\
住む世界が変わってしまったような & and the world she lives in has changed, \\
……もういいでしょ速見 & Isn't that enough, Hayami? \\
え & Eh? \\
色んな感情が入り乱れて & and there are so many mixed feelings \\
わざわざ私みたいの相手にしなくても & No need to bother with the likes of me, \\
もっと速見にふさわしい人いっぱいいるでしょ & there's plenty of people more worth of Hayami. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
たまらなくなる & it's unbearable. \\
デートだって & For a date...... \\
さっきの子たちとすればいーじゃない… & any of those girls from before will do, right...? \\
かああっ & bluuush \\
っアカネっっ… & Akaneee... \\
今のヤキモチ?ヤキモチ? & Is this jealousy? Jealousy? \\
マジで?かわいいっっ & Really? That's so cute. \\
キスしていい！? & Can I kiss you!? \\
いやいやいやいや & No, no, no, no, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
今の流れ!! & that would normally!! \\
ケンカになるとこー!! & Only lead to a fight!! \\
え…だってヤキモチ…かわいい… & But... because you're so jealous... that's so cute... \\
ドキッとしてムラッとした… & I'm thrilled and turned on... \\
ムラッて！? & Turned on!? \\
き…今日は懐柔されないからねっ & I'm not going to be coaxed into anything today, okay? \\
悪いけどね真剣に悩んでんだから! & I'm sorrry, but this is a serious matter! \\
ヤキモチとか、それだけの話じゃないのっ & This isn't just about jealousy or anything like that... \\
このイライラモヤモヤが続くようならっ… & and if this annoying, frustrating feeling continues... \\
速見とは別れるっ!！ & I'm gonna break up with Hayami!! \\
…ってことまで考えてるんだからあ!! & ... I'm even considered oging that far!! \\
…え… & ... Eh...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
………………………………やだ… & ........................ No... \\
……わかった? & ... Get it now? \\
どういう意味か & What does it mean? \\
悩め悩め & Worry, worry, \\
ざまあみろよ & yeah, just like that. \\
え… & Eh... \\
……えっと & ...... Um, \\
なんか……私が全国大会優勝してから & It's like... since I won the national championship. \\
アカネなんだかイライラしちゃってる? & Akane has sorta seemed irritated? \\
えっ… & Ehh...? \\
べっ…別に…それだけじゃ… & It's... it's not like... it's just that... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
わかった‼ & I've got it! \\
アカネも大会優勝すればいいんだ!! & All Akane has to do is win the championship too! \\
は！? & Hah!? \\
何でそんな話に…… & How did you come to this conclusion......? \\
そーすれば、おそろいだし嬉しい! & That way, we'll be equally matched and I'd be glad! \\
エヘヘ & eheheh \\
えへへじゃなくて! & This isn't "eheheh"! \\
私が特訓つけたげる! & I'll train you. \\
さっそく今からやろ! & Let's do it now! \\
ちょっ? & Wha-? \\
えっ！? & Eh!? \\
まって! & Wait! \\
体育倉庫 & Gym warehouse. \\
――――よし & ――Okay. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
……よしっ…て & ... Okay... you say, \\
これどーみても練習の大勢じゃないでしょ & but this doesn't look like what you'd do for practice. \\
んなことない誤解誤解! & No, you're misunderstanding, you're misunderstanding! \\
アカネも県大会出られるくらい上達するように――… & I'd like for Akane to be good enough to participate in the prefectural championship――...   \\
基礎から…… & so starting from the basics...... \\
きゅっ & tighten \\
個人指導 & I'd like to give \\
したいと思いま――す♡ & some personal training♡ \\
なっなんで縛る必要があるのよ! & Wh-, why do you have to tie me up!? \\
指導の一環♡ & It's part of the program♡ \\
ウソついてんじゃないわよっ & I'm not lying to you. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
――――アカネ… & ――――Akane... \\
私…アカネが新体操してる姿大好きなんだ… & I... love to how Akane looks doing rhythmic gymnastics... \\
かわいくて生き生きしてて & so cute and full of life. \\
ちょっ… & Hey... \\
だから新体操の事で悩んでるなら力になりたい & So if you're having issues with rhythmic gymnastics, I want to help. \\
ちゅっ & peck \\
それだけ…… & That's all... \\
わかって? & Understand? \\
ぬるっ & goop \\
ひゃっ & hyahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
こーいう事しながらそんな事言っても & If you do that while saying it, \\
説得力ないでしょ! & it's not convincing at all! \\
あごめん & Ah, sorry, \\
ついかわいくて & you were just too cute. \\
はあ? & Haah? \\
意味わかんないんだけど & I don't get it at all. \\
ほんと……付き合う前からこーいうノリ変わらないんだから & It's true... she's been this way since before we started dating \\
どうみても、別の事考えてるに決まってる…! & so it's for certain she's thinking about something else...! \\
早くしよ? & Let's do it quick, okay? \\
決まってる…のに…… & It's for certain... and yet...... \\
っわ…わかったわよ何すればいいの！ & O-... okay then, what do I do, then!? \\
顔見ると弱い…!! & I feel so week when I look at her face...!! \\
やったー! & Yaaay! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
じゃあまずは柔軟からね & So, let's start with the flexibility. \\
腕をぐーっと上に伸ばしてーー & Extend your arms all the way uuup. \\
こ…こう？ & L-, like this? \\
そうそう、 & Yeah, yeah. \\
じー & stare \\
うおおおっぱいツンってなってるエッロ!！ & Woah, your tits are so stiff, how sexy!! \\
はいそのまま体ぐーーって & Okay, keep your body tense like tha. \\
ちょっとちょっと本音漏れてない！? & Hey hey, I hear you leaking out your true intentions!? \\
じゃあ……そのままの体勢でキープしててね & Now... hold that position, okay? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
つー & slip \\
あ〝っ & bwah \\
ちょっ…… & Hey, this..... \\
あーだめだめそのままキープだって & Ah, no no, keep like this, \\
筋力と柔軟性鍛えないと & you need to train your strength and flexibility, \\
体ブレさせないようにね♡ & so don't let your body shake, okay? ♡ \\
ちゅっ & peck \\
ちゅ & peck \\
んあっ & mnhh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
ちょっとこれっ…… & Hey, this is... \\
おかしいでしょっ & very strange, right? \\
つっ… & slip... \\
ああっ & aahh \\
大丈夫特訓だから信じて♡ & Don't worry, it's just training, so trust me on this one♡ \\
ぐっ & clench \\
んんっ & mnnh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
は…速見…… & Ha-... Hayami... \\
も…もう…… & Th-... this is just... \\
んーまだ固い固い & Mnn, still to stiff. \\
次はもうちょっと上級者向けの…… & Now for something more advanced...... \\
ぐいっ & yank \\
屈伸♡ & bending♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
何てカッコさせてんのよ! & What position are you putting me in!? \\
はずかしいっ & So embarrassing! \\
さすがアカネ & As expected of Akane, \\
めっちゃ柔らかいじゃん & so soft. \\
じゃあ…さっきみたいにキープしててね & Now... as before, keep like this, okay? \\
何されても♡ & No matter what happens to you♡ \\
は… & Ha-.... \\
はあ～～！? & Haah～～!? \\
何いって…… & What are you saying...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
ふうっ & fuhh \\
びくっ & jolt \\
ひゃああっ & hyaahh \\
ゴメンゴメン & Sorry, sorry, \\
息かかっちゃった & for breathing on you. \\
ちょっ..あんたっ遊んでるでしょっ & Hey... you're just fooling around, right? \\
遊んでない遊んでないよー & Not fooling around, I'm not fooling around. \\
この体勢だとさどしても息がかかっちゃうんだよ & In this position, there's no way to avoid breathing on you. \\
ふうっ♡ & fuuhh♡ \\
ああ & aah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
はっ…速見っっ & H-... Hayamiii, \\
それっやめて & quit it already. \\
ヘンになっちゃう。 & I'm going crazy...... \\
ずいっ & stare \\
ごめん……もう…… & Sorry...... I just...... \\
ガマンできないっ… & can't hold it in anymore... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
ちゅ… & peck... \\
ちょっ… & Wha-... \\
っ… & gh... \\
は…速見… & Ha-... Hayami... \\
やっぱりえっちな事したかっただけじゃない & did simply just want to do lewd stuff, right? \\
ちがうよ & No, \\
アカネとぎくしゃくしたくなくて… & I didn't want to butt heads with Akane... \\
仲直りしたかったのは本当……. & I really wanted to make it up to you...... \\
しゅる & snake \\
でも私バカだから & But I'm too stupid \\
どうしていいかわかんなくて & to know what to do, \\
こんな方法しか思いつかなかったけど…… & so this way was all I could think up...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
大好きだから & I love you so much, \\
冷たくしないで…… & please don't be cold to me...... \\
ほんっとあんたって… & You're really... \\
ニブいし無神経だし不器用だし女心わかってないし & insensitive, thoughtless, clumsy, incapable of understanding women, \\
変態だし! & and a pervert too! \\
ぐさぐさぐさ & Auuh... \\
あう & stab stab stab \\
……でも & ...... But, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
私の彼女なんだから & you're my girlfriend, \\
しっかりしてよね & so I expect you to get a grip. \\
あっ & Ahh, \\
ぷいっ & turn \\
アカネ～～ & Akane～～ \\
あーーほら帰るわよ下校時間過ぎてる! & Aaah, come on, let's go home, it's way past the end of school! \\
まだまだ恋人としては半人前だけど & She's still only half decent as a lover, but \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.jpg}\\
\midrule
付き合える気の長いヤツなんて私くらいなんだから & I'm the only one who's patient enough to date her, \\
そういえば後輩にハグするの禁止ね! & By the way, no hugging with your kouhai! \\
ムカつくから & It pisses me off. \\
ご…ごめん & S-... sorry. \\
大切にしなさいよね & so be sure to treasure me, okay? \\
後日談 & Epilogue \\
部長!めっちゃ動きしなやかになってますね! & Captain! Your movements have gotten flexible! \\
何か特訓したんですか? & Have you been training? \\
ち…ちょっとね!！ & S-... \textbf{sorta}!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.jpg}\\
\midrule
「新体操部」「器械体操部」からお付き合い下さった方も、そうでない方も、最後までお読み頂きありがとうございました。 & To whose who tagged along with "Shintaisobu" and "Kikai Taisou-bu" and those who did not, thank you for reading until the end. \\
「女子更衣室」のコンセプト、当初は「恋人同士」だったなぁ…と思い出し、付き合った後のエピソードも描いてみました。二人のお話は今作で完結です。(多分…!) & The concept of "Girls Locker Room" was "between lovers"... I recalled, so I also drew an episode after they were together. With this, that concludes the story of these two. (Probably..!) \\
作者(永遠)が齧ったことがある部活のネタを描き尽くしてしまったので、次作は少しお時間を頂くかもしれませんが、いつか続編、または他の創作百合シリーズでお会いできましたら幸いです。 & I've drawn up all the ideas from the clubs the author (Towa) has had experience with, so it may take a while until the next work, but I'd be happy to meet you in a sequel or another original yuri series. \\
原作/大島永遠　作画/大島智 & Author Ooshima Towa, Artist Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}

\section{Futaritomo, Hajimete}

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
「女子更衣室新体操部」で片思い、「女子更衣室器械体操部」で晴れて恋人同士となり、「女子更衣室個人指導」でいちゃいちゃしていたアカネとコウのその後の物語です。& This is Akane and Kou's story after the infatuation in "Joshi Kouishitsu Shintaisoubu," openly becoming lovers in "Joshi Kouishitsu Kikai Taisou-bu" and being lovey-dovey in "Joshi Kouishitsu Kojinshidou." \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
ねえ…アカネ & Hey, Akane. \\
来週の土曜日なんだけど… & About next Saturday... \\
きたきたきたきた… & It's here it's here it's here it's here... \\
泊まりで…どこか遊びに行かない? & Do you want to go somewhere... to stay and have fun? \\
ついにきたーーーー!! & It's finally here! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
初めてのお泊りの誘い… & It's the first time I'm asked to a stay over somewhere... \\
と…特に予定ないから別にいいけど… & I... I don't have any plans, so it's fine, but \\
よかった!プラン考えとく! & That's great! I'll think of a plan! \\
来週末に… & next weekend... \\
こいつ…速見と… & is my... first... \\
へへっ & heheh \\
ちょっと! & Hey! \\
あんまり外でベタベタしないでよ & You are being too sticky out there. \\
初めての夜…!! & night with this Hayami...!! \\
………って & ......... So, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
いつかくるだろうとは思ってたけど… & I knew it would come one day, but... \\
実際言われると動揺しまくりだわ… & I get unsettled when it's actually said... \\
そもそも待たせすぎというか! & It's not like I'm being made to wait too long! \\
私と速見は印象最悪の知り合い期間を経て & Hayami and I went through a period of worst impressions \\
アカネー & Akaneee \\
やだ! & No! \\
きらい! & I hate you! \\
やなやつ! & Jerk! \\
好きすぎて…… & Like you so much, \\
いじめたくなる… & it just makes me want to tease you...... \\
紆余曲折あって付き合うことに…… & and after some twists and turns, we started dating, \\
それから何度か部室で、きわどいことされたけど & and she did some risqué things to me in the club room several times, but \\
その後一切進展なし! & it never went further than that! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
最後までいかないのは私が魅力的じゃないの?とか & Am I not attractive enough for her to go all the way? Or \\
全部自分のものにしたくないの?とか悩んだりもしたけど & does she not want make me all hers? Or so I've puzzled over, but \\
そうか… & I see... \\
ようやくね… & at last, huh... \\
……って & ...... so \\
「最後」って女同士の場合どうなるんだろ & what does "all the way" mean between two girls? \\
い…一応心の準備しとかないとね! & I... I should at least mentally prepare, right? \\
AVのジャンルでてきた… & Is the porn genre \\
「レズ」でいいのかな? & "lesbian" the right one? \\
ズビアン & esbian. \\
レズ百合 & Lez Yuri \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
ちょっ… & Wha... \\
貝合わせ & Tribadism \\
ペニスバンド & Strap-on \\
体位 & Position \\
こ…こんなことするの…!? & W-... we'd do stuff like this!? \\
しかも速見は、器械体操部のエース… & Also, Hayami is the ace of the artistic gymnastics club... \\
どんなアクロバティックな事要求されるかわからない!! & There's no telling what kind of acrobatic stuff I'll be asked of!! \\
あーーーー & Aaaaah \\
期待より不安…恐怖!! & Outweighing my anticipation is my unease... and dread!! \\
来週よ!来ないでーーーーー!! & Next week! Please don't coooooome!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
さすがディスティニーランド! & That's Destinyland! \\
人が多いねー! & So many people! \\
そ…そうね… & Y-... yeah... \\
実は子供の時来た以来なんだー & Actually, it's the first time I've been here since I was a kid. \\
速かった… & This is going so fast... \\
この10日間記憶ないほど速かった… & faster than I can remember for the last 10 days... \\
ランド内のホテル予約してあるんだ & I've got a hotel reservation in this place. \\
荷物預けてこよ & I'm going to leave my stuff. \\
う…うん… & O-... okay... \\
は…速見… & Ha-... Hayami... \\
よく見たら…一泊のくせにずいぶん大荷物じゃない！? & I mean, look at this... isn't this luggage quite large for one night's stay!? \\
ま…まささか… & C-... could it be... \\
この中には…！! & that in here...! \\
いやあああ & Oh noooo \\
アカネ! & Akane! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
ほらいこ! & Come on! \\
今日…ホントありがと & Thank you... so much for today. \\
す…好きな人とディスティニーランド来るの & because to go to Destinyland with who I l-... like \\
ずっと夢だったから & has always been my dream. \\
速見… & Hayami... \\
そうよね… & Yeah... \\
今日は、恋人の速見と楽しいデート… & Today is a fun date with my girlfriend Hayami... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
…………なんだけど…… & ... or at least it supposed to be... \\
夜の事が頭の中チラついて… & night time matters keep on flickering in my head... \\
全然集中できない～～っ & that I just can't concentrate～～! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
う…うわあぁ & U-... uwaah, \\
すごい部屋だけど大丈夫? & what an amazing room, it this really fine? \\
いや…そんなに高くなかったし & No... this wasn't that expensive, \\
今日は、アカネに時間作ってもらったしここは出しとくよ & and I've asked Akane to make time for me today, so of course I'd spend a bit on this. \\
いやいやいやいや & No, no, no, no, \\
どうみてもセミスイート以上でしょここ! & by all accounts, this place is at least a semi-suite! \\
速見奮発しすぎィー!! & Hayami splurged too much on this!! \\
コートかけてくるね & I'll go hang my coat. \\
しかも…! & Also...! \\
ちらっ & glance \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
当然のようにダブルベッドだし!! & Of course it's a double bed too! \\
これはもう覚悟を決めて… & I need to mentally prepare... \\
死ぬ気で挑むしか… & I can only die trying... \\
ねえ、アカネ & Hey, Akane. \\
先にお風呂入ってきなよ & Why don't you go take a bath first? \\
えっ!? & Ehh? \\
わ…わわわわかった。 & O-... o- o- o- okay. \\
イキナリお風呂!? & A bath all of a sudden!? \\
展開早すぎだけどとりあえず… & I know it's all happening so fast, but at least... \\
ここはお風呂で一旦落ち着こう!! & I think I'll take a bath and calm down for now!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
何なのこの花びらは… & What's with these petals? \\
完全ハネムーン仕様でしょ… & It's totally honeymoon material... \\
ていうか…お風呂が済んだら & and, I mean... when I'm done with my bath, \\
いよいよ私達…!! & it's time for us to...! \\
い…嫌なワケじゃないのよ! & It... it's not like I don't want to! \\
ザバァ!! & splatter!! \\
は…速見のことはす…好きだし! & I... I really do like Ha-... Hayami! \\
ただちょっとこわいだけで! & I'm just a bit scared! \\
…よし! & ... Okay! \\
ごしごし & scrub scrub \\
いつもより念入りに洗ってる & Washing herself more attentively than usual. \\
ごしごし & scrub scrub \\
雰囲気に流されず嫌なことは嫌と言おう! & Don't get carried away by the mood and say it when I don't like it! \\
ヤバイ道具は断固拒否!! & Staunchly refuse the really intimidating toys!! \\
バシャーーーン & splaaash \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
これでいこう!! & Let's do this!! \\
はーーお風呂広かったねーー! & Haah, what a bit bath, wasn't it? \\
う…うん & Y-... yeah. \\
あれ?髪おろさないの? & Huh? Aren't you gonna let your hair down? \\
すとん & thud \\
ま……まだ寝ないし! & I... I'm not going to bed yet! \\
あ、そう & Ah, I see. \\
何よこの沈黙は… & What's with this silence... \\
あそうだ & Oh, right, \\
びくっ & jolt \\
アカネに渡したいものが & I have something for Akane. \\
がさごそ & rummage \\
えっ & Ehh? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
例のバカでかキャリーケース!! & It's that big-ass carry case she's got there!! \\
いきなりまさかの道具? & It can't be a toy all so suddenly, right? \\
ごそ… & rummage... \\
お願いだから… & Please... \\
痛いのとゴツいのはやめてー!! & Nothing too painful or rugged!! \\
はいアカネ & Here, Akane. \\
………………………へ? & ........................... Heh? \\
あーーーやっぱ端の方しおれちゃってる & Aaaah, of course the end is wilting. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
キャリーケースに入れたのは失敗だった… & It was a mistake to put this in a carry case... \\
サプライズのつもりだったんだけど… & It was supposed to be a surprise, but... \\
ごめん & I'm sorry. \\
サ…サプライズ? & S-... surprise? \\
いや…その… & No... I mean... \\
アカネの全部が欲しくて… & As I want all of Akane... \\
それにやっぱりケジメつけないとと思って & so I figured I'd settle it, \\
プロポーズのつもり… & and intended to propose... \\
なんだけど… & or so I tried... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
ぶっ & bhh \\
なにそれーー & Oh my god, \\
改まってぇ & what is this now? \\
そうだった & Yeah, \\
速見コウはこういうヤツ & Hayami Kou is that type of person. \\
え? & Eh? \\
え? & Eh? \\
えっちですぐつっぱしるとこあるけど & She's perverted and rushes things \\
一途で & but is devoted \\
不器用で & and awkward \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
そんなところが & and that's a part \\
大好きなのーーー… & I love about her... \\
わかったわよ & All right. \\
…え… & .. Eh... \\
……わ…わかったって… & ... A-... alright, you say... \\
お…OKってこと!? & M-... eaning OK, right!? \\
がばっ & rise \\
そ…そりゃあね!? & W-... well of course!? \\
ここまで来てるしね!? & We've come this far, haven't we? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
あ & A-, \\
アカネ――!! & Akaneee! \\
どさっっ & thump \\
きゃ & kyah \\
ああ… & Yes... \\
あ… & Uh... \\
あの… & Um... \\
私達…いよいよ……!! & We're....finally...!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
は…初めてなんだからさ…やさしく… & Th... this is my first time, so... be gentle... \\
してよね… & okay...? \\
り…了解… & O-... okay... \\
理性続くかぎりがんばる & I'll do my best for long as I can keep myself together. \\
ちゅっ♡ & peck♡ \\
ぴくんっ & twitch \\
り…理性って… & K-... keep yourself together, you say.... \\
頼むからヘンなこと…しないでよ… & Please, don't do anything... too weird... \\
ちゅ♡ & peck♡ \\
ちゅっ & peck \\
…わかんないっ & ... Maybe \\
はあっ...。 & Haah \\
んっ & Mnnh \\
…はあっ… & ... Haah... \\
にちゅっ & mwahh \\
んっ… & Mnh... \\
ふ… & Fuh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
んむっ & Mnh \\
ふっ & Fhh \\
んっ & Mnh \\
ぬりゅっ & rub \\
ちょっ & Hey \\
速…見… & Haya-... mi... \\
んっ & Mnh \\
いつものキスと全然違う…!! & This is so different from the usual kisses...! \\
あっ & Ahh \\
やっ & Yah \\
んっ & Mnh \\
ちゅっ & peck \\
ちゅっ & peck \\
はっ & Hahh \\
ひあっ & hyah \\
速見理性とぶの早すぎ――――!! & Hayami is so quick to lose her miiind!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
あ… & ah... \\
む…胸を… & Th-.... the chest... \\
あっ & ahh \\
あっ & ahh \\
速見…っ…そこばっか… & is all... Hayami focuses on... \\
だめ… & It's making... \\
へんにっ…なるぅっ & peck♡ \\
ちゅっ♡ & me go... way too crazy... \\
アカネ…ヘンになって… & Akane... go crazy... \\
いっぱい… & lots... \\
ちゅっ & peck \\
ちゅっ & peck \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
はやく…最後まで… & Go... all the way... \\
してよっ… & already... \\
………………最後………!? & .................. All the way......!? \\
あっ… & Ahh.... \\
道具とか使うなら初心者向けからね!! & if it's a toy or anything that you'll use, make it a beginner's one, okay!!? \\
痛くないやつよ!! & One that won't hurt!! \\
ア…アカネ…よく聞いて & A-... Akane... listen to me. \\
え? & Eh? \\
私の…「最後まで」の定義なんだけど… & About my... definition of "all the way"... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
指を入れ…入れさせて頂いて…気持ちよくなってもらえたらって感じなんだけど & it's more like inserting... you letting me insert a finger... and bringing pleasure, \\
…………どうでしょうか……? & ............ so what do you say......? \\
えっ… & Ehh...? \\
道具は!? & What about the toys!? \\
使うワケないよね…よく知らないし私… & No way I'd use it... not that I'd know anything about them anyway... \\
じゃあ… & Then... \\
私の早とちリー!! & I jumped to a conclusion!! \\
そして速見は意外とノーマルだったあああ!! & And Hayami was surprisingly normal!! \\
…ていうか & ... In fact, \\
道具なんてもったいない & using toys feels wasteful. \\
え & Eh? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
自分の神経の通ったこの指と舌で… & We feel from our fingers and tongue... \\
アカネと繋がる事が大事で… & I feel it's important to connect with Akane... \\
いや…愛の証だと思うから…!! & no, in fact... it's a sign of love...!! \\
お…おちついて速見っこわいこわい & C-... calm down Hayami, this is frightening, frightening. \\
いくよ & Here I go. \\
すっ & reach \\
あ & Ah \\
くちゅ & rub \\
…っ & ... gh \\
ぬるっ & gloop \\
あっ & Ahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
ちょっと速見…もう入れ… & Hey, Hayami... already in... \\
くちゅっ & rub \\
くちゅ & rub \\
だってかわいいし & You're cute after all, \\
すぐ入ったし… & and it went in so fast... \\
やめっっ… & Not so... \\
びくんっ & jolt \\
あっ & Ahh \\
ちょっと…指ふやさなっ… & Hey... not so many fing-... \\
…え? & ... Eh? \\
あ… & Ah... \\
あ & Ah \\
っはあ & hhaah \\
はあ & haah \\
道具は使わないけど & I don't use tools \\
指一本とは言ってないよ & but I didn't say anything about a finger. \\
ちょ…… & Hey...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.jpg}\\
\midrule
記念すべき初体験は & My to-be-remembered first time \\
思ったよりハードでした… & was harder than expected... \\
アカネ!もっかい! & Akane! Once more! \\
もっかいしよ! & Let's do it once more! \\
あ…ああ～～～… & Aah... aaah～～～... \\
ちょ… & L-... \\
ちょっと休ませてー!! & let me rest a little!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.jpg}\\
\midrule
「女子更衣室シリーズ」からお付き合い下さった方も、そうでない方も、最後までお読み頂きありがとうございました。 & To those who have been following the "Girls' Locker Room" and even those who have not, thank you for reading to the end. \\
「個人指導」の後記で「アカネとコウの物語は完結です。」などと書いておりましたが、気づいたらこの二人が勝手に動き出し、暴走を始めてしまったので更衣室シリーズの部活括りを取り払い、アカネとコウシリーズとして再始動することになりました。 & In the afterword for "Kojinshidou," I wrote "this concludes Akane and Kou's story," but before I noticed, these two went into motion and went out of control, so I reversed on wrapping up the Locker Room Series for this club and restarted anew the series about Akane and Kou. \\
恋人同士・経験済みということで、放課後シリーズとはまた違ったストーリーが展開できそうなので次回もどうぞよろしくお願いいたします。 & This is a story about two lovers who have now also went through the experience, so I think this can become a different kind of story from the After Schoool Series, so if you can come back next time. \\
原作/大島永遠　作画/大島智 & Author Ooshima Towa, Artist Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Sawarukara, Sawatte}

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
「女子更衣室新体操部」で片思い、「女子更衣室器械体操部」で恋人同士となり、「女子更衣室個人指導」でいちゃいちゃし、「ふたりとも、はじめて。」で晴れて初えっちを迎えた、アカネとコウのその後の物語です。 & This is Akane and Kou's story after the infatuation in "Joshi Kouishitsu Shintaisoubu," becoming lovers in ""Joshi Kouishitsu Kikai Taisou-bu," being lovey-dovey in "Joshi Kouishitsu Kojinshidou," and openly having their first sexy times in "Futaritomo, Hajimete." \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
アカネ!今日もすっごく楽しかった! & Akane! I had so much fun again today! \\
わ…私も…速見… & M-... me too... Hayami... \\
ぎゅ♡ & squeeze♡ \\
じゃあまた学校でー! & Then, see you at school! \\
…………って & ...... So, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
今日のデートも & today's date \\
ああああああ & Ahhhh! \\
何事もなく終わっちゃったああぁ――!! & ended without anything happening agaiiiiiin!! \\
装備 & Equipment \\
無駄になった勝負下着 & Wasted underwear preparations. \\
一か月半前速見にお泊りデートに誘われて & A month and a half ago, Hayami asked me to an overnight date. \\
無事一線を超えたわけだけど… & We've crossed a threshold no problem, but... \\
それ以降は何もなし! & After that, there's been nothing! \\
まだまだ寒いね～ & It's still cold, huh～ \\
手はつなぐ… & We do hold hands... \\
健全青空デートのみ! & Only a wholesome outdoor date! \\
う…うん & Y-... yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
そりゃあね?まだ学生だしお金もないし… & It's cause, ya know? We're still students, and we don't have much money... \\
かと言って部室で最後までするのはリスキーだし… & is what she'd say, and it's risky to go all the way in the club room too... \\
まあきわどい事はしてたけど… & I mean, we've done some risqué things, but... \\
でも… & but still... \\
速見は我慢できるの? & Can Hayami endure? \\
私としたくないのかな… & Does she not want to do it with me...? \\
はっ… & Hahh... \\
――って!これじゃ私がめちゃめちゃしたいみたいじゃ… & ――I mean! This is starting to seem like I really wanna do it... \\
――正直 & ――Seriously. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
速見と肌を合わせた時は & When I've made skin contact with Hayami, \\
ドキドキなのになぜかホッとして… & it makes my heart race, but somehow feel relived... \\
繋がれてる安心感で満たされて―――… & filling me with a sense of ease from being connected――――… \\
次いつかなって & that I'd end up \\
いつも期待してしまう… & hoping for a next time... \\
欲求不満とかじゃないし! & It's not like I'm feeling frustrated or anything! \\
愛よ愛!! & It's love, yes love!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
すべて　ニュース　マップ & All News Map \\
「二回目」「えっち」「誘い方」――…と & "Second time" "Sexy times" "How to ask"―――... okay, \\
――まあ前回ネットの情報で振り回されたからネタ程度にね… & ―Well, the internet led me to all kinds of things last time, so just for cursory info... \\
――――へえ―…!…男の人は生理現象… & ――Heeh―... so it's an instinctual phenomenon for men... \\
溜まる…ムラムラ… & Pent up... horny... \\
放出したくなる…なるほどねー… & to desire a release... I see... \\
……てか & ...... so, \\
女性の場合は…!? & what about for females...!? \\
女同士のカップルの事例が見つからないし…! & In fact, I can't see anything about couples that are two girls...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
――そういえば & ――Thinking about it, \\
前回の時は & last time, \\
速見は私を奉仕する一方で & Hayami only serviced me, \\
私ばっかり気持ちよくて―― & and I was the only one pleasured―― \\
溜まった何かを放出するどころか… & Not to even mention wanting to release what's built up... \\
全く気持ちよくなかったのでは!? & she didn't have any kind of pleasure, right!? \\
し…しまったぁ～～! & O-... oh no～～! \\
私も速見にお返しして… & I was supposed to... \\
気持ちよくなってもらわなきゃいけなかったのに… & give Hayami some pleasure back too... \\
完全に失敗…!! & What a total failure!! \\
このままだと二回目なんて絶対来ない… & At this rate, there'll never be a second... \\
恥ずかしがって受け身で待ち続けてる場合じゃない! & No time to be shy and wait passively! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
早急に名誉挽回しないと…! & I'll have to redeem myself right away...! \\
ん & Mnn, \\
なにこれ…? & What's this...? \\
リストにまとめてきたの! & I put together a list! \\
お…女の子同士でも入りやすい… & O-... of the ones two girls can enter easily among the... \\
ら… & lo-... \\
ら…ら…ラブホテル… & lo-... lo-... love hotels... \\
なんだけど… & basically... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
らっ…!? & Lo-...? \\
とりあえず目を通して! & Anyway, just look over this! \\
問題なさそうなら今度の土曜日デート! & If there's no problem, we'll go on a date next Saturday! \\
第一候補のとこ集合ね! & See you at your first choice! \\
わ…わかった & O-... okay. \\
見てなさいよ速見!! & Just you look, Hayami!! \\
テクニックを磨いて… & I'll polish up my technique... \\
快楽の渦に溺れさせて… & and drown you in a whirl of pleasure... \\
エロサイト & Porn site \\
レズビアン & Lesbian \\
あっあん♥ & Ah ahn♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
私の体を忘れられなくしてやるんだから!! & I'm going to make it impossible to forget my body!! \\
色々なメディアの受け売り & A line picked up from various media. \\
――――へえ & ―――Heeh, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
ラブホってこんなおしゃれなとこもあるんだね… & Love hotels can be so fancy... \\
でしょ? & I know, right? \\
最近はカップルズホテルっていうらしいし女子会できるプランもあったりして―… & People call it a couples' hotel these days, and they even make arrangements for girls' nights out... \\
よし!速見の食いつき第一段階成功! & Okay! First step in getting Hayami in on this is a success! \\
………アカネ… & ......... Akane... \\
詳しいね… & You know your stuff... \\
ひょっとして来たことあるとか… & Could you ever been here before, or... \\
そっそんなわけないでしょ! & O-, of course not! \\
あくまで知識よ知識! & I'm just knowledgeable, yes knowledgeable! \\
…そっか… & ... I see... \\
――――って… & ――――So... \\
速見テンション低くない? & Doesn't Hayami seem not all that excited? \\
まさかあらぬ誤解を…!? & Don't tell me there's some wild misunderstanding...!? \\
はあ… & Haah... \\
いや…私この前初めてって言ったし! & No... I did just say it's a first for me! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
だとしたらやっぱり & If so, of course, \\
「行為そのもの」に抵抗感があったんだ… & she must have some resistance to "that act itself"... \\
――――いや! & ――――No! \\
落ち込んでる場合じゃない!! & This is not a good time to be dispirited!! \\
それなら恋人として… & Then, as a lover... \\
先シャワーあびておいで & Go ahead and take a shower. \\
う…うん & O-... okay. \\
シャー―― & pitter patter \\
くちゅくちゅ & rub rub \\
速見のトラウマを解消してみせる!! & I'll clear out whatever traumatized Hayami!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
私のテクニックで!! & With my technique!! \\
………えっ… & ......... Eh...? \\
アカネ…何かこの体勢おかしくない? & Akane... isn't this a weird body position? \\
…ていうか逆…… & ... Or perhaps, in reverse...... \\
い――――――え! & Noooooooooo! \\
今日は私が… & Today I'll... \\
速見を天国に連れてってあげる♡ & take Hayami to heaven♡ \\
これも受け売り & Another line picked up \\
てっ…!? & Heav-...!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
それ――――っっ & Theeeere!! \\
うわぁぁ & Uwaaah \\
速見…いっぱい気持ちよくなって…! & Hayami... go and feel the pleasure...! \\
ペロ… & lick... \\
体を重ねることは幸せなことだって… & I've heard that it brings bliss to lay one's bodies together... \\
刻み込んで――… & To engrave... \\
んっ… & Mnnh... \\
ちゅっ & peck \\
ちゅっ & peck \\
ぷるっ & quiver \\
………っふっ… & ......... hfuh... \\
っひゃはははははははっっ & Hhyahahahahahahahh! \\
ぐきっ & clack \\
ちょっ…ストップ… ストップ―――! & Hey... stop... stooooop! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
いきなりくすぐるとか反則でしょ! & It's foul play to tickle someone so suddenly! \\
あはは & Ahahah \\
え――――――!! & Eeeeeeeh!!? \\
私は速見を気持ちよくさせようと… & I was trying to bring Hayami pleasure... \\
えっ今の…そういうアレだったの!? & Eh, that's... what it was just now!? \\
それ以外何だってのよ! & What else could it be!? \\
なんで…そんないきなり… & Why... so suddenly...? \\
速見が…二回目誘わないから… & Because Hayami... hadn't asked me for a second time... \\
この前…満足できなかったんじゃ…ないかって… & So I thought... maybe last time, you weren't satisfied... or something... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
なっ…ないない! & N-... not at all! \\
そんなことない! & That's not it at all! \\
だって今日もずっとテンション低いし! & I mean, you were unexcited the whole day! \\
そ…それは… & Tha-... that's because... \\
アカネとはもうプロポーズも交わしたし… & I've already proposed to Akane and... \\
するならちゃんとした場所じゃないと……って & if we're going to do it, it should be in a proper place...... I thought. \\
ちゃんとって…この前みたいな豪華ホテル!? & Proper, you say... like that luxury hotel last time!? \\
うん…でも貯金くなっちゃって & Yeah... but now I don't have any cash on hand anymore. \\
でしょうね!? & Of course, huh!? \\
バイト始めたけどなかなか貯まらなくて… & I started working part-time, but I haven't built up that much money yet... \\
甲斐性なしでごめん… & I'm sorry for not being dependable... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
あのさあ! & You know what!? \\
びくっ & jolt \\
さんざん部室でえっちな事してきたくせに今更何言ってんの? & Having done so much lewd things in the club room, what are you saying now? \\
ぎゅむむむ & squeeeeze \\
あ…あの時はあの時で… & Th-... that time was just that time... \\
もう腰をすえた関係だから… & and we're committed now, so... \\
も――――ゴチャゴチャいわないで! & Sheeesh, don't just blabber nonsense now! \\
私は速見となら & If it's with Hayami, \\
場所なんてどこでもいいの! & I'm okay with doing it anywhere! \\
二人でいる事が嬉しいんだから… & Because I'm just glad when it's the two of us... \\
言いながら照れた & Growing bashful while saying it \\
アカネ… & Akane... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
……んっ & ...... Mnh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
したい……していい? & I wanna do it...... can we? \\
…う…うん… & ... Y-... yeah... \\
あ & ah \\
ちゅっちゅっ & peck peck \\
あっ & ahh \\
すっ… & reach... \\
はぁっ & Hahh \\
っ… & gh... \\
速見…なんか… & Hayami... is sorta... \\
今日は優しい… & gentle today... \\
…うん & ... Yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
なんか…前とは違うんだ… & It's just... different from before... \\
アカネと過ごす時間が幸せ過ぎて & I'm just so happy to spend time with Akane, \\
失いたくなくて & so not wanting to lose her, \\
だから…臆病になる… & which is why... I grow timid... \\
速見…… & Hayami...... \\
あっ & Ahh \\
じゃあ私がするから & Then I'll go do it. \\
えっ & Ehh? \\
そしたらおあいこだし & Then we'll be even. \\
こういうのはギブアンドテイクだと思うし! & I think this should be give and take anyway! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
くすっ & snicker \\
その必要はないよ & That won't be necessary. \\
ぴくんっ & twitch \\
今も充分気持ちいいし & I'm feeling pleasure already, \\
あっ…ああ & Oh... yeah. \\
あ――声　エロ… & Aahh, what an erotic voice... \\
あっ & ahh \\
びくっ & shudder \\
あっ & ahh \\
あっ & ahh \\
たぶん私…頭の中がエロいのかも… & Maybe head... is lewd on the inside... \\
くちゅ & rub \\
くちゅ & rub \\
あ & ah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
アカネが私の指で… & By my fingers, Akane... \\
こんなエロい顔して… & is making such a lewd face... \\
はっ… & hahh... \\
びくんっ & shiver \\
あっ… & Ahh... \\
あっそこっ… & ahh, if you... \\
こすっちゃ…だめ… & rub there... it's way too... \\
なにそれリクエスト? & Is that a request? \\
ひあっ & hyahh \\
あっ & ahh \\
もっと強くこすってって言ってるようにしか聞こえないんだけど & I can only take that to mean you're asking me to rub harder, though. \\
ちっ.. & Th-... \\
ちが & That's not- \\
んあっ & Mnah \\
あっ & Ahh \\
だめっ & It's too much! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
速見の…変態っ… & Hayami... you pervert... \\
あっ & ahh \\
あっ & ahh \\
今さら♡ & Took you long enough♡ \\
はいお口開けて? & Okay, open your mouth? \\
ちゅくちゅく & splick splick \\
はあっ & Hahh \\
そうそうベーってして & Yes yes, with a "bleh," \\
あ――エッロ♡ & Aaah, how lewd♡ \\
じゅるっ & dloop \\
んむ & Mnh \\
ふっ & fuh \\
あっ & ahh \\
このままイッて♡ & Just cum like this♡ \\
声出して & Let out your voice. \\
あ & Ah \\
あっああっ & Ahh aaah \\
ちゅ & peck \\
そしたら私も… & And then I'll also... \\
あっ & ahh \\
ぶる… & shiver... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
――――…ねえ速見… & ――――…Hey Hayami... \\
ん? & Hmn? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
女同士って不思議よね & It can be odd when it's between two girls, hm? \\
同じカラダのつくりなのに & Despite having the same kind of body, \\
気持ちよくなり方がちがうのって & they have different ways of feeling pleasure. \\
んー… & Mnn... \\
多分それは女同士に限らず… & It's probably not just between two girls... \\
相手への想いやりと理解しあう努力 & where by putting effort to think about and understand each other, \\
それがあれば心が満たされて & one's heart is fulfilled, \\
気持ちよくなれるんだよ & which brings about in pleasure. \\
――――…あと愛情ね & ――――… and also, love, hm? \\
うん & Yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.jpg}\\
\midrule
ちゅっ & peck \\
ちゅっ & peck \\
はっ & hahh \\
そういえば! & Oh, by the way! \\
さっき言ってたよね?どこでもしていいって & You said it a while ago, right? That you're okay with doing it anywhere. \\
えっ & Ehh? \\
あれホント? & Was that for real? \\
う…うんまあ… & Y-... yeah... I guess... \\
やったぁあ夢が広がる!! & Yay, I can dream big!! \\
えーっとね学校はもちろん屋外もいいしーー & Let's see, there's the school of course, but maybe outdoors would also be great―― \\
ちょっ…屋外!? & Wha-... outdoors!? \\
やっぱ速見って変態――――!! & As I figured, Hayami is such a pervert――――!! \\
今更♡ & Took you long enough♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.jpg}\\
\midrule
「女子更衣室シリーズ」からお付き合い下さった方も、そうでない方も、最後までお読み頂きありがとうございました。 & To those who have followed along the "Girls' Locker Room Series" and those who haven't, thank you for reading to the end. \\
アカネとコウの付き合った後の物語、最初はエピソードを作れるか不安もあったのですが、いざ動かしてみると勝手に突っ走ってくれるキャラクターのお陰でするするネームが進みました。まだまだこの二人を描きたいと思っておりますので、次作もどうぞよろしくお願いします。 & I wasn't sure if I'd get to make a story about after Akane and Kou get together, but thanks to how these characters just run off on their own once I set them into motion, the storyboard making just progressed so smoothly. I'd like to draw these characters even more, so I look forward to your continued support on the next one. \\
原作/大島永遠　作画/大島智 & Author Ooshima Towa, Artist Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Anata to Futari de Shitai Koto}

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
これまでのおはなし。 & The story so far. \\
「女子更衣室新体操部」で片思い、「女子更衣室器械体操部」で恋人同士となり、「女子更衣室個人指導」でいちゃいちゃし、「ふたりとも、はじめて。」で初えっちを迎え、「さわるから、さわって。」で愛を深めたアカネとコウのその後の物語です。 & It's the story of Akane and Kou after the infatuation in "Joshi Koishitsu Shintaiso-bu," becoming lovers in "Joshi Koishitsu Kikai Taiso-bu," making out in "Joshi Koishitsu Kojinshidou," having the first sexy time in "Futaritomo, Hajimete," and deepening their love in "Sawaru kara, Sawatte." \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
高三の三学期 & Third semester of senior year \\
クラスメイト達は入試やらでバタバタしてるけど… & My classmates are busy with entrance exams, but... \\
私アカネはホットヨガスタジオに就職内定 & I, Akane, have been offered a job at a hot yoga studio. \\
←元新体操部部長 & ←Former captain of the rhythmic gymnastics team \\
元器械体操部部長→ & Former captain of the artistic gymnastics team→ \\
恋人の速見は体育大にスポーツ推薦 & My lover Hayami got a sports recommendation for gymnastics college. \\
…ということで & ... As a result. \\
アカネ… & Akane... \\
あの…いい? & Umm... have a moment? \\
速見… & Hayami... \\
パタン & slam \\
器械体操部女子更衣室 & Artistic gymnastics team girls's locker room \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
時間を気にせずいちゃいちゃいちゃいちゃ & Making out without caring about the time, \\
ちゅ… & peck... \\
ふぅっ… & fuuh... \\
んっ… & mnhh... \\
ぷちゅっ… & psh... \\
ずーっとこんなことしちゃってます & that's what we've been doing the whole time. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
はあ… & Haah... \\
なんか…寂しい… & something feels... not enough... \\
え?何? & Eh? What? \\
もうすぐうちら卒業でしょ? & We're graduating soon, right? \\
そしたらアカネのかわいいかわいい制服姿…堪能できなくなっちゃう… & And then I won't be able to admire... Akane's cute little uniform look... \\
足りない!時間が足りない! & I can't get enough! Our time is not enough! \\
あと100回くらいアカネの制服脱がせたい!! & I wanna undress Akane's uniform 100 more times even!! \\
がばっっ & jump \\
あーーーー速見落ちついて!! & Aaaah, Hayami, calm down!! \\
更衣室で最後まではちょっと… & Going all the way \ruby{in the locker room}{here} is sorta... \\
はーー & Haaah \\
あ…そ…そうだねゃあまた週末に… & Ah... r-... right, then on the weekend... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
速見と「はじめて｣を越えてから2カ月ちょっと & It's been a little over two months since Hayami and I went through our "first time" \\
少し前に無事二回目を迎えたあとは & and after we smoothly managed a second time, \\
速見もタガが外れたのか学校でのいちゃいちゃも激しくなって… & perhaps because Hayami has been less restrained, our making out has gotten more intense... \\
今やきわどいとこまではほぼ毎日 & and nowadays, we keep at it to questionable hours almost every day \\
がっつりは週末に――――…という濃厚さ…! & and do quite a lot on the weekends――... such stimulation...! \\
あ…ねえアカネ & Ah... hey Akane. \\
何? & What? \\
えっと…前から相談…っていうか…話したかったんだけど…… & Um... I've wanted to consult... or actually... talk about something...... \\
?うん & ? Yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
卒業したら一人暮らし始める予定なんだ & I'm planning to start living on my own after graduation. \\
だからその…よかったら… & So then... if you'd like... \\
一緒に暮らさない? & Would you like to live with me? \\
それって同妻… & So living together basically... \\
ていうか気持ち的には結婚… & In fact, it's like marriage feeling-wise... \\
…のつもりなんだけど… & ... or so I was going for... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
い…いいんじゃない? & Th-... that should be fine, right? \\
私も職場に近いとこ探そうかなーって思ってたし… & I was also thinking of looking for a place close to work anyway... \\
ほんと!? & Really!? \\
やったー! & Yay! \\
春から毎日アカネと一緒だー! & I'll be with Akane every day starting in spring! \\
めちゃめちゃ嬉しい! & I'm really really happy! \\
毎日… & Every day... \\
今度物件見に行こーねー! & Let's go check out places next time! \\
またねー & See you. \\
毎日…!! & Every day...!! \\
ノリでOKしちゃったけど… & I went with it and said yes, but... \\
一緒に暮らすってことは…… & Living together would mean...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
24時間誰の目も気にせず… & that without minding anyone's eyes on us for 24 hours... \\
速見といろんなことできちゃうってこと…!! & I'll be able to do all kinds of things with Hayami...!! \\
今でも充分濃厚なのに… & It's already quite stimulating already... \\
これ以上どんなことになるのか想像がつかない! & I can't even imagine what more would happen! \\
身体もつのかな & Can my body even can take it. \\
世のカップルってどういう距離感で付き合いを続けてるの…? & What distance do the couples of the world keep as they continue their relationships? \\
キーンコーン… & ding dong... \\
聞いてよー & Listen to me, \\
彼氏と倦怠期かもーー & I might be tired of my boyfriend. \\
え? & Eh? \\
まじ?なんで? & Seriously? Why? \\
んー一緒にいすぎたのかなー & Mnn, maybe we've been together too much. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
ちょっと前まで猿モード?会うたびにやりまくってたのに & A while ago we were in monkey mode? We did it every time we saw each other, \\
なんか最近そーでもないカンジなんだよねー & but lately, it feels like we haven't. \\
あーーお互い飽きてきたとか? & Aaah, so you've both tired of each other? \\
飽きる!? & Tired of!? \\
んーーそれかなー & Mnnn, maybe that's it. \\
確かにマンネリはあるかもーー & I guess it did become formulaic. \\
付き合いが深くなるとそんなお悩みが出てくるの!? & That's the kind of concerns for those deep in a relationship!? \\
だって会うたびルーティンなんだもんーー & After all it was a routine every time we see each other. \\
ホテル行ってチューしておっぱい触られておわり笑 & We go to a hotel, do kissing and breast-touching and it's over hah. \\
なんていうかドキドキがなくなるよねー & I mean, that'd no longer get our hearts racing would it. \\
嘘でしょ!? & No way!? \\
速見とそんなことになりたくない… & I don't want that to happen with Hayami... \\
でも…同棲なんてしちゃったら… & But... if we move in together... \\
恋愛寿命が縮んじゃう…!? & My love life will be shortened...!? \\
あ…だったらさー & Ah... if so, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
ポリネシアンセックスってのやってみたら? & why not try Polynesian sex? \\
なにそれ & What's that? \\
体だけじゃなくて心で愛情確かめ合うってやつ & It's a way to confirm your love feelings by mind, not just by body. \\
マンネリ解消にいいし愛も深まるし & It's a great make it less formulaic and deepen love. \\
めっちゃ気持ちいいってなんかで見たーー & I've seen remarks that it feels really good. \\
……ねえ & ...... Hey. \\
ん? & Mn? \\
その話… & About that... \\
詳しく教えてくれる? & can you tell me more? \\
切実っ & keenly \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
アパーマン & ApartMan \\
日曜日 & Sunday \\
アパーマン & ApartMan \\
ではご内覧は後日ということで… & Then, there'll be a private preview on a later day... \\
はい!目星つけておきます! & Okay! We'll give our outlook! \\
結構いい部屋あるもんだねー & There are some nice rooms here. \\
私あそこがいいかなー5階のとこ & I think I like that one, the one on the 5th floor. \\
あーーそうねーー & Aaah, right. \\
速見フットワーク軽っ… & Hayami sure is an active one... \\
どんどん話が進んでく… & This is progressing more and more... \\
手遅れにならないうちにーー… & Before it's too late... \\
は…速見… & Ha-... Hayami... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
うち…親出かけてて明日まで誰もいないの & At my place... my parents will be out, so there'll be no one until tomorrow. \\
え… & Eh...? \\
時間を気にせずゆっくりと & We'll need to take our time and leisurely \\
愛を深め合わないとーーー…! & deepen our love with each other...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
ふー… & fuh... \\
寒いからシャワー浴びてくるね! & It's cold, so I'm going to take a shower! \\
速見もその後あったまって! & Hayami should also warm up after that! \\
?うん & ? Okay. \\
とりあえず直球で誘っちゃったけど… & Anyway, I asked her out directly, but... \\
これからすることってなかなかの変化球なのよね… & But what I'm about to do is quite a curveball... \\
速見にどう切り出そう… & How do I bring this up with Hayami... \\
おさらいしとこ… & Let's review... \\
☼ポリネシアンセックスの(だいたいの)やり方 & ☼How to do Polynesian sex (big picture) \\
☆5日間かけたセックスです & ☆It's sex over five days. \\
☆最初の4日間は本番なしの愛撫だけに留める & ☆For the first four days, no main part, just caressing. \\
これは平日いちゃいちゃしてた日をカウントすればOK! & You can also count days you make out on usual days! \\
☆五日目…まず最低一時間は何もせず裸で抱き合う & ☆On day five... first, embrace each other naked for at least one hour doing nothing. \\
☆挿入後は動かさず30分はそのまま & ☆After insertion, leave it be for 30 minutes without moving. \\
☆その後10分かけてゆっくり動かします & ☆After that, start moving slowly for 10 minutes. \\
うわぁ… & Uwaah... \\
ポイントはここ! & Note this point! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
我慢できる自信がない… & I'm not confident whether I can hold back... \\
これ修行では? & Is this a form of training? \\
う…ううん　全ては二人の愛のため! & N-... no, it's all for the sake of our love! \\
なんとしても乗り越えないと…! & I have to overcome this whatever it takes...! \\
ガチャ & click \\
アカネ & Akane, \\
シャワーありがとう & thanks for the shower. \\
アカネの部屋だカンド～～♥ & It's Akane's room, how moving～～♥ \\
速見!始めるわよ! & Hayami! We're starting! \\
え… & Eh... \\
脱いで! & Undress! \\
ぬ? & Hrm? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
あの…アカネ…? & Um... Akane...? \\
よーーく聞いてね速見! & Liiisten carefully, Hayami! \\
このまま一時間抱き合うだけよ & We're just going to hold each other for an hour. \\
その間えっちなことしちゃダメだからね! & During that time, don't do anything sensual! \\
ええ!? & Eeh!? \\
それがポリネシアンセックスなの! & It's Polynesian sex! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
ポ…? & Po-...? \\
なにそれ & What's that? \\
えーっと心と身体の繋がりが大切で & Umm, it's all about connecting by body and mind \\
よりお互いを深く知ることができて… & to get to know each other more deeply... \\
とにかく二人の間に必要なことなの! & in any case, something necessary between the two of us! \\
あーー…またネットか何かで知識仕入れてきたんだな… & Aah... you must have picked up some info from the internet again... \\
…了解 & ... Got it. \\
よくわかんないけどやってみよっか… & I don't quite get it, but let's try... \\
うん! & Yeah! \\
速見やさしい! & Hayami is so kind! \\
いざ! & Let's go! \\
ぐいっ & pull \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
えーっと… & Umm... \\
何もしちゃだめなんだよね…? & We're not supposed to do anything, right...? \\
むず & itch \\
そうよ!あと55分! & That's right! 55 more minutes! \\
…ふーん & ... Hmmn. \\
キスって…えっちなことに入る? & Does kissing... count as sensual? \\
キスくらいなら…セーフじゃない? & Just a kiss... should be safe, right? \\
そっか & I see, \\
じゃあするね & let's do that. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
ちゅ… & peck... \\
ん… & mnh... \\
ぬるっ & gloop \\
～～～～っ… & ～～～～nh... \\
ゾクッ & shudder \\
ちゅぷ & suckle \\
…っ & ... nh \\
うわぁ～～… & Uwah～～... \\
ちゅるっ… & slurp... \\
ふっ & fuh \\
ん & mn \\
やっぱこれNGだったかも…! & It we shouldn't have after all...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
ちゅっ… & peck... \\
ちゃぷっ… & smooch... \\
深いキスって… & A deep kissing... \\
口の中の愛撫なんだ… & is a caress inside of the mouth... \\
ぬるっ & gloop \\
はあっ & Haah \\
全身がしびれる…! & My whole body is getting tingly...! \\
ふっ & fuh \\
…ほんとに…他のことしなくていいの? & ... Are you sure... you're fine with not doing anything else? \\
はあっ… & Haah... \\
あ…あと50分っ! & F-... 50 more minutes! \\
面白い… & Interesting... \\
ぶるっ & shiver \\
………わかった & ......... Understood. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
じゃ & Then, \\
続けるね & let's continue. \\
んっ & mnhh \\
ちゅっ♥ & peck♥ \\
ちゅぷ & suckle \\
はっ… & hahh... \\
ぬりゅっ & ooze \\
はっ & hahh \\
ふっ… & fuhh... \\
だめ…… & No...... \\
キスだけじゃ足りない… & kissing is not enough... \\
もっと全身で… & I wanna feel more... \\
速見を感じたい…! & of Hayami all over my body...! \\
くすっ & tsk \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
つーー & sliiip \\
ああっ & aahh \\
びくん & shudder \\
ごめんごめんっ & Sorry, sorry. \\
はあっ & Haah \\
ちょっと触れただけだよ & I only touched a bit. \\
抱き合ってたら自然に… & From hugging I just naturally... \\
ほら♡ & See♡ \\
つうー & slip \\
ひゃあっ & Hyahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
は…速見のいじわる… & Ha-... Hayami you tease... \\
そう? & Really? \\
私約束はちゃんと守るから & I'm keeping to what we've arranged, so \\
触れるのと… & besides touching... \\
あっ & ahh \\
キス以外 & and kissing, \\
何もしないよ & I won't do anything. \\
っ～～… & Nh～～... \\
いつものジェットコースターみたいな起伏じゃなくて & It's not the usual ups and downs of a roller coaster, but \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
ふわふわ & fluffy \\
ゆらゆら & swaying \\
心地よくて & comfortabe \\
ああっ & aahh \\
あ & ah \\
気持ちいいーー…… & and pleasureful...... \\
はあっ… & Haah... \\
速見…体温高い… & Hayami... what high body temperature... \\
んーーアスリートだから? & Mnnn, because of being an athlete? \\
私だって一応そうなんですけど & I am one too, though. \\
くす & tsk \\
あ　そっか & Ah, right. \\
速見がこんなあたたかいってこと & Until now, I never realized \\
今まで気がつかなかった & how Hayami was this warm. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
そろそろ & It seems it's been \\
一時間…だよね & about an hour... right? \\
あ… & Ah... \\
う…ん & Ye-...ah \\
ん″あ″っ & bmnahh \\
ちゅぷっ… & suckle... \\
んんっ & mnhh \\
あ… & Ahh... \\
いつもより…… & It's in unusually...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
深いところで & deep spots \\
あああーー…っ & Aaahhh... \\
速見を感じるーーー…! & where I'm feeling Hayami...! \\
…なんか普通にめっちゃめちゃ気持ちいいじらしプレイって感じだったけど… & ... It seemed like some normal, very pleasurable \textbf{teasing} play, but... \\
これで合ってたのかな… & did we do that right... \\
…アカネ & ... Akane. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.jpg}\\
\midrule
お家でするの初めてだったけど & This is the first time we've done this at home, but \\
一緒に暮らしたらこんな感じかなって想像して… & when I imagine it'd be like this to live together... \\
嬉しかった & it made me happy. \\
うん!私も! & Yeah! Me too! \\
未来のことはまだわからないけど & I still don't know how the future will be, but \\
速見とは & with Hayami, \\
きっと大丈夫 & it'll sure be fine. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.jpg}\\
\midrule
あなたとふたりでしたいこと。 & What I Want to Do with You. \\
「女子更衣室シリーズ」からお付き合い下さった方も、そうでない方も、最後までお読み頂きありがとうございました。 & For those who've come along the "Girls Locker Room Series" and also those who haven't, thank you for reading to the end. \\
なにげなくポリネシアンセックスをテーマに描き始めたのですが、調べれば調べるほど「これは男性が相手の場合に有効な行為では…?」となってしまった今作です(\textasciicircum▽\textasciicircum;)細かい部分はファンタジーとしてお楽しみ頂ければ幸いです。(でもきっと愛は深まる…!) & I started this story with the theme of Polynesian sex, but for this work, the more I looked into it, the more I thought "isn't this more effective when it's a male partner...?" it ended up (\textasciicircum▽\textasciicircum;). It'd be great if you can enjoy this while considering the small details a fantasy. (But surely the love deepens...!) \\
次回は社会人編です!アカネとコウのドタバタを見守ってやってください。 & Next one will be the working adults chapter! Do please watch over Akane and Kou's slapstick. \\
原作/大島永遠作画/大島智 & Author Ooshima Towa, Artist Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
